# Arch-from-bash

Данная bash-портянка нужна для быстрого и удобного развертывания arch в соответствии с моими вкусами и потребностями.

Скрипт делает несколько вещей:

1. Переносит файлы из папки ".config" в одноименную папку в вашей директории.
2. Обновляет и устанавливает необходимые пакеты.
3. Устанавливает aura
4. Устанавливает aur пакеты и вносит необходимые изменения в группы
5. Продолжает установку в соответствии с ответами на вопросы.